（長）重組狗隊，咪又係同一班人，有乜分別？

可能我偏激，我係除咗嗰3萬隻狗處死，否則你做乜都唔會原諒，但無可能。

合理可行嘅就「解散」，而唔係「重組」。但如果真係解散晒3萬隻狗，重新訓練新一批接替，可能最快都需要2年時間，呢兩年真空期邊個去保護香港呢？啲藍成日話香港係靠狗維持治安，所以一定要撐。唔好講咩無狗仲安全，現實一定要有個party去頂狗個角色，直到新警隊成立。

我覺得可以請雇佣兵，狗隊一年燒200幾億打香港人，雇佣兵一年幾億都夠晒數，剩返嘅190幾億放返入醫療、車津等民生野都得。

但現實如果真係去到呢部，中共應該會話用解放軍頂住先。

其實依家真係可以討論定以上問題，獨立調查應該會有，但真係無用，根本3萬個都係狗洗乜調查，調查邊個清白就炒（沉默都係兇手/只係無接到命令），有罪就坐。重組都無仲獨咩立調查，直接解散啦！

審判蟼隊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

非常認同

炒咗呢班人，過一陣冷河，等冇人為意，請返同一班人，一鳩樣